Title: Natürlich ist es mein großer Traum einen Schallplattenladen...
Date: 2012-03-22 10:11
Author: marvin
Category: status
Tags: vinyl
Slug: naturlich-ist-es-mein-groser-traum-einen-schallplattenladen

![4537_c9e4_480]({static}/images/4537_c9e4_480.jpeg)

Natürlich ist es mein großer Traum einen Schallplattenladen zu
besitzen...oder zumindestens in einem zu arbeiten...vielleicht ist der
Beruf ja was für mich...haha

